深黃水埗又嚟料

立場有live

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

831遊行
831死線

無限期三罷

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察

不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！不被捕！勿送頭！

深水埗10點鳩叫都無人理
仲話勇武仲話深黃
灰咗

日日都黎

鳩叫滿足唔到深黃勇武

熱門不再熱門 其實有冇人知902 903 3罷？

香港首都之爭已呈兩頭馬車之勢

拉到好多人

叫auntie咩
成班落曬去橋叫啦已經

？